馬國明同我入一入黎

我想同你做朋友 pm我

nice to meet you

Hello
I love you